諗唔明點解著條打底褲都值得被質疑

係fb到睇到篇文係討論女人點解要著打底褲

睇完之後我真係覺得好疑惑
著打底褲有幾個用途:
一係避免走光 大佬啊你著條裙俾人見到條底褲都唔係幾好啦
二係避免尷尬 有時著淺色啲既長褲都有可能會透到條底褲出黎 著左就唔會咁透
三係保護到自己 有時香港啲19商場用玻璃做圍欄 企下層既人有時望上去真係會望到裙底 都有啲變態佬會影人裙底 著左打底褲影唔到底褲自己都安心啲

但點解作者講到著打底褲就等於係失去左身體自主既權利 又講到多左反抗既意味
大佬啊 首先冇邊條法例逼你一定要打底你可以唔著

其次你提到係性侵犯女性既男人有錯先 呢點我都認同 但正正係因為你阿媽都試過被人性侵犯 佢先會更加擔心自己既女 唔想自己既女(姐係篇文既作者)都被人侵犯先會再三叮囑你打底 屌你就批評你阿媽 又話佢既恐懼得唔到解放
咁係因為呢個社會總係有啲垃圾控制唔到自己性慾
唔關著咩衫事
你就將打底褲既功用講到得返一個 就係避免性侵犯

其實叫你著打底只係一個善意既提點
男人(女人都係)無論係咩情況下都唔應該性侵犯人 即使條女著到幾低胸都好/條仔有幾大隻 呢啲都唔係你侵犯人既借口
但就係因為總係有啲仆街係教而不善 控制唔到自己 所以無論男定女都應該保護好自己
唔係話一定要著密實 因為性侵者唔會因為你著得多布就唔搞你
但衣著/學防身術/避免自己凌晨係街真係比較安全

唔明點解呢啲善意既提醒會變左係鞏固父權/合理化性侵犯既言論
應該要教導男性唔應該性侵犯他人既同時 唔代表唔可以保護自己
明明兩個都係岩既 仆街俾你講到所有責任都係男人身上咁
先唔講性侵犯者可以係女性(當然比例好少) 性侵者有錯既同時 保護好自己 盡量減低事件發生既機會又有咩問題

屌講到所有男人都唔應該性侵犯人地
我夠知啦 但總係有人唔受教 你點控制到個小部分人先
唔係合理化性侵者既行為 只係唔明點解保護自己都有錯咁

不論男女 會性侵犯人既都罪該萬死
(睇左篇文同留言先 可能係我誤解左作者啦)

輕輕一推

再推

依啲叫變質既feminist
一邊提倡兩性平等
一邊打壓異性

唔明點解成日都講到性侵犯個陣一定都係將矛頭指向男性先
冇錯大部分性侵犯者都係男性
但唔代表只係需要教育男性唔應該性侵犯人 都唔等於女性打底就只係為左避免性侵犯掛

教育有用就冇林鄭啦

其實你有冇認真睇篇文 從頭到尾個作者對打底褲咁不滿都係因為佢老母逼佢著逼到病態咁 後來佢知道佢老母咁做係因為心理陰影之後係為自己阿媽感到淒涼而唔係責怪佢喎

但佢都有責怪過佢阿媽逼得佢太緊wor
同埋佢係用呢件事延伸到對著打底褲既討論 有部分觀點唔太認同姐
你睇埋下面啲留言先 你唔覺得佢地有時講野太非黑即白咩